（政府工）年假點計法？

0.05 日甘加上去

每返一個月個balance多1.5日假

大假係據你返工日數累積
唔係月頭或年頭一次過比晒你